（回顧）希望大家睇下手足所流過既血，聽日繼續行動

2014年失憶？算，過左去啦！

2019年仲失憶嗎？不了！

二千幾人比黑警拉撚左。
幾百個手足比黑警打到入ICU。
721、831等無數黑警做撚左既痴線野。
黑警對我地所做數之不進衰野，有被消失、強姦雞姦、性暴力既手足。
仲未計出唔到聲既手足、佢地既家人。

612冇舉旗下用海綿彈射通識老師個頭，佢成面都係血。
811被射爆眼既女手足。同晚，速龍黑警用胡椒彈近距離掃射手足。
101，黑警掌摑市民，健仔拎膠喉比黑警射心，同日被射爆眼既男手足。

你可以忘記流過既血？被捕手足？西鐵地鐵上市民既喊聲？咁你忘唔忘記到死去既義士？立法會抱必死決心既死士？

616梁凌杰係太古著黃雨褸跳樓。
629女手足係牆留遺書，叫我地堅持落去，最後俾黑警擦走。
630女手足係IFC留下遺言「香港加油」後跳樓死亡。
703長沙灣女手足跳樓自殺，遺書寫對香港政治狀況絕望。
705灣仔男手足上吊自殺。
722沙田男手足同藍絲家人嘈交後跳樓自殺。
仲有好多好多…

你願意忘記被自殺既人？
雙手被捆綁，書包放磚頭，但死因無可疑？
我地既彥霖妹妹？
數之不盡既人離奇死亡，男既跳樓，全身骨折；女既裸體，浮屍海灘？
去完發夢後著黑衫「浸死」既妹妹？

你甘心踩上佢地既血與屍體上，過安穩嘅港豬日子？政治冷感？
如果我地唔記住佢地，唔為佢地發聲，最後香港會冇人再願意提起佢哋…

求下大家，唔好停手！
光復香港，時代革命！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

大家記得每一件事發生時，自己嘅心情？

大家可以保持住嗰個心情，繼續行落去？

希望大家記住，我地冇得輸嫁

幫手推推？好唔好？

笑咩？

1

2

3

4

5

推 一定要贏

6

冇錯！我地真係無得輸

7

8

9

10

迫自己睇完成篇野
每次睇完都會有保持憤怒嘅感覺

11

係！老老實實，我打都打到眼濕濕

push

光復香港，時代革命

多謝陽明幫手推

推

光復香港，時代革命。

唔該哂手足

星期日凌晨大家先黎努力推行動post 遲到咁

不過

出晒黎呀大家聽日

無錯，大家一定要keep到！唔好令我哋流過嘅血白費

光

復

香

邊個係梁凌杰

推呀

港

唔好咁樣講笑啦不如

，

721

堅持落去
咪撚得把口話好嬲

時

對唔住我打錯左，其實太多資訊，搞到記憶好錯亂。但至少要記得佢地，記住當時嘅感覺

訓先，好撚眼瞓，大家努力推埋我果份

如唔要狠d真係算把

我諗佢表達唔好姐，下面隻連豬喊緊！

早抖啦手足！聽日萬事小心

香港人善忘
我住個邊直頭與世隔絕
次次出面有活動 個商場都仲係人來人往

呢排都係！雖然仲有好多人肯出嚟，但可以有更多

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

我想再有一次超級和你塞!!!!

辛苦巴打

pish

Thanks bro

唔該手足

我推唔到上去

唔該絲打

光復香港 時代革命

寧作飛灰，不作浮塵

唔該巴打

我無忘記 晚晚都訓唔到

我都係！我希望大家呢一世都唔會忘記，唔到贏唔好停下來

依家黑警權力大到仆街，運動場跑步都要申請不反對通知書。

要記住「如果個個都唔做，就冇人會做」

唔是615咩

係啊！我打錯左，對唔住

唔緊要，不過呢d真係要小心唔好寫錯
係佢令69, 612後受創，恐懼嘅人再一次企出嚟

Push

冇錯佢地每一個都好重要！我仲記得我果排sad到食唔落飯，完全訓唔到

幫手清算cctvb
同埋聽日見

Ok！聽日見啦手足

推推推

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

光復香港，時代革命！黑警一定要坐監屌你老母